Строительная компания построила небоскреб, в котором N этажей, и хочет посчитать, какую выручку она сможет получить от продажи всех квартир.


На каждом этаже находится только одна квартира;

Стоимость квартиры зависит от того, на каком этаже она находится;

Стоимость квартиры возрастает на 1000 долларов каждые M этажей;

Стоимость квартиры на первом этаже составляет X долларов.


Например: в доме 30 этажей; стоимость возрастает каждые 10 этажей; цена квартиры на первом этаже составляет 10000$. В таком случае квартиры на этажах с 1-го по 10-й будут стоить по 10000$, на этажах с 11-го по 20-й — по 11000$, а с 21-го по 30-й — по 12000$.

На вход в консоль подаются целые положительные числа N - flourQuantity, M - flourCount, X - startApartmentAmount.

**Возвращает данные по количеству этажей, счётчик этажей для повышения стоимости, начальную стоимость и конечную стоимость всех квартир.**